When Chinazi support 911

Let us not forget what HK did on 11/9.

with something more..........

That is the difference between Hong Kong and China.

Anti chinazi

Chinazi is not enough to describe anymore.
We call it Chinazi as Totalitarianism.
but now the full name is Chinazi Terrorism, they are all Terrorist, promoting the Terrorist way to the freedom world.

Well said bro

They even forget there are chinese victims in 9/11

There is a few values that fundamentally make the US great which HK has long shared. We are out on street only because those values have been under threat. Whoever believe in freedom, should support us……

That’s really disgusting

Yup , our mindset are completely different from mainland chinese’s
Fuck chinazi

push

Hong Kong Police brutality database

Available in Chinese and Japanese as well, please help spread the word!

All ‘Chinazi’ who are holding foreign country visa should repatriate back to China ASAP. Just like Taiwan, the people who destroyed the Lennon walls was prohibited come to Taiwan for 5 years!

推

Anti Chinazi